一早比個藍絲親戚爆,屌我有2層樓，1架的士,2個女....攬炒會咩都無曬

我只答佢
“If We Burn, You Burn With Us
請將我兩個女擺最前，佢地無價
攬炒從來只係中國選擇
資產無曬可以搵過，自由無左就無”

之後表弟妹谷個個讚我好撚型
振左夫剛

藍絲真係心中永遠只係錢
真係唔明

型撚到我啱啱係街瀨咗屎

邊個想同你攬炒 你咩新鮮蘿蔔皮要我咁做 會唔會有啲自視過高

振夫綱

今晚再搵老婆口爆
咁就100分

啲樓係國家嘅

將個POST俾老婆睇
我諗佢今晚會跪低幫你含

型

就係有仔女先更加要贏

藍絲係地下舊磚爛咗，會可憐擁有人要花幾錢整，都唔會可憐被人打果個

紫青巴 我細細個就聽過呢個名喇

有藍絲會自發去執磚 真人真事

條路自己簡

紫青爸

有一記者問一農民：“如果你有一百畝地，你可以捐給國家嗎？”

農民回答：“可以！”

又問：“如果你有一百萬，你願意捐給國家嗎？”

農民回答：“我願意。”

三問：“如果你有一頭牛，你願意捐給國家嗎？”

農民回答：“我不願意。”

記者疑惑：“為什麼你願意捐一百畝土地給國家，捐一百萬給國家？為什麼你一頭牛不願意捐呢？”

農民窘困：“因為我真的有一頭牛！”

成日聽到啲藍絲講野 不嬲都自私撚黎 眼中只有利益

紫青爸好波

紫青巴型撚到

最重要個親戚樓都無間
咁擔心我做咩

屌你咁有錢都要嬲老婆食撚左你杯雪糕

想共左你層樓

藍絲=現實主義, 即係自私撚

藍絲永遠唔會明，你淨係識奶共，就真係咩都無

原來紫青巴咁有錢
計劃好移民未？

振你老母咩，振夫剛，你屌咗你親戚？

最型今次

紫青爸呢排型左

今次係型既

你還有黨啊

有錢人小氣
估唔到紫青爸咁有錢
以前成日睇跪玻璃post

紫巴睇左你咁多年
你老婆仲有冇恰你

成功需父幹
+
成功需外父幹

最多送走兩個女
留係香港睇班藍絲折墮

中共攬炒
樓主坐懷不亂

呢個係原則問題

紫青爸當然知道自由嘅可貴
想當年連畀囡囡食雪糕嘅自由都冇

農民： 想陰鳩我隻牛!?

紫爸對自己仔女好好
決心同紫巴齊上齊上睇住支那死

J咗

屋企2層樓，自己供緊1層

我要攬炒

其實可以直接答佢
關你撚事 管好自己先
btw 手足好波

唔提老婆

個2個女係藍絲個女定樓主個女黎

仆街 你女人黎嫁

終於man返次

自膠
仲以為個topic係個藍絲講野

紫青巴

藍屍淨係識追求歐美世界食好住好果種decency

高登個個紫青爸？ 好多年無見你了

由高登年代睇住紫青爸比老婆蝦睇到依家比個女蝦
第一次覺得紫青爸咁撚型！
以後唔再笑紫青爸了

我呢d無父幹乜鳩都無都係只可以留返係到睇戲

咁型！！

我唔係要贏，但要見到D藍絲仆街死

跟住今晚出跪玻璃post

對住老婆成隻鵪鶉咁

好撚型

買埋雪糕今晚食俾老婆睇

返入睡房咪又係死狗

紫青爸唔好扮喎 振夫綱明明唔係咁解 估唔到舊登睇到你宜家都係咁唔生性

冇啦 咁多年都冇 今晚都唔會有

好不肯我都有個小朋友, 仲要出世冇耐

我情願依家就一国一制, 唔好等到2047先要佢知道自己要失去咩野
從來都沒有

歷歷在目

係咪真 紫青巴

樓主好型，型到我射咗三次

我唔使bno平權 最緊要對仔女 都可以申請返bno我就已經心滿意足

聽藍韜文講 可以由六個月extend到12個月仲係可以extendable呢個已經係好好㗎喇

用中學睇紫青爸比人趕出門口睇到而家自己都做緊樓奴了

屌藍師

既然你都講得
今晚記得振夫剛老婆呀紫青巴支持你

型到出晒水

紫青巴終於成功振夫綱

有錢可以資產轉移去外國
驚條撚咩

紫青巴會唔會同老婆舔閪

所有野都要共產

巴打好型

濕左

你老婆唔放最前
一陣返屋低跪玻璃啦

咪又係要幫老婆奶閪

振左夫剛食咩慶祝下

你老婆藍定黃 啊

今晚罰佢跪係度奶到天光，睇下佢仲有無爹，老婆奴博出位

紫青巴終於振夫綱

型到震

等睇佢哋仆街

佢老婆比我口爆就有

返大陸住咪有錢 返歸啦

藍腦就係藍腦,我都有樓

怕老婆會發達

紫青

又一隻一毛狗

兩個女係無價之寶

我都想問
定係佢老婆係藍

藍絲真係心中永遠只係錢
真係唔明

乜連登仔唔係都係咩 笑死

要唔要個仔？

(年代向錢看訪問)陶傑:香港會變互相告密

9.最後抽水,陶傑希望班親中愛國發大財人士求仁得仁,連主持都忍唔住笑

藍屍移民外國
都係做藍屍
英美台接收咁多藍屍有無風險？

咪玩啦 佢老婆係藍佢夠薑係黃？

搏唔到人就淨係識叫人一毛狗

你試下咁同紫青媽講野先好話「振左夫剛」

賣左佢咪得

唔使咁樣答佢嘅
同佢講你好愛國
一國一制唔好咩？依家佢係咪想反共？

老婆：今晚比你係廳食飯

等睇充公所有民脂民膏，上貢黑金畀漢奸搭遊艇。

好型

發現有好多人唔明我up乜 係無人想同藍絲攬炒
我地係同緊中共攬炒 佢地都只不過係咁啱中流彈

無人要你想 你想就唔叫攬炒喇

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

好撚型
今晚屌老婆獲勁就完美100分

最後老婆都係唔肯幫你含撚

大器晚成

講完跪左幾耐keyboard?

攬住你一齊死洗唔洗問過你呀？

振完咪又係要跪figure瞓廳

一開始講清楚啲

講完使唔使同老婆跪玻璃但係

依家你都中埋流彈

無計啦 可能我講得唔清楚

漏咗講你老婆

樓主好型 G持

逼佢吞嘛

親戚：NMSL

我老母成日話搞好經濟 唔好搞政治
依家推國安法 我話搞好經濟 唔好搞政治
佢又屌鳩我

好型
我要搵依啲老公

今次真係振夫剛

岩岩見有人瀨屎 原來係你

首先你要屌到個男人係屋企無地位先
係高登果時 成個高登都知紫青巴係屋企唔好話老婆同兩個女 屋企個工人同隻狗都有地位過佢

型撚到想做你個女

貓
到今時今日隻貓就死都唔撚妥我
小鳩氣，不過諗返都好好笑

細過個時用cam播我個女叫佢既聲
等條傻貓周圍搵阿女
比我笑鳩佢

紫青巴好野
要比d氣勢d廢老睇先得

型到濕左

圖都冇張 又係到打飛機

我睇完之後停唔到射精
依家去緊買底褲

資產無曬可以搵過
自由冇左就一去不返

香港人價值，so true

好L型呀

想偷我雞？